香港有咩地方可以玩實彈射擊？

想玩好耐
有冇ching有推介？

有，解放軍總部

金舖門外

利申未玩過

警局

入會費幾多？

做解款員